% !TeX root = report.tex
% LTeX: enabled=false
% Preambel mit Einstellungen importieren
\input{preambel}

% Dokumenteninfos importieren
% In docinfo.tex sind Titel, Autor, Abstract zu definieren
\input{docinfo.tex}

% Literatur-Datenbank
\addbibresource{literatur.bib}   % BibLaTeX-Datei mit Literaturquellen einbinden

\begin{document}

% Römische Ziffern für die "Front-Matter"
\pagenumbering{Roman} % uppercase "Roman" for uppercase numbering
\setcounter{page}{0}
\changefont{ptm}{m}{n}  % Times New Roman für den Fließtext
\renewcommand{\rmdefault}{ptm}

% Titelblatt
\input{titelblatt}

% Inhaltsverzeichnis erzeugen
\cleardoublepage
\pdfbookmark{\contentsname}{Contents}
\tableofcontents

% Korrigiert Nummerierung bei mehrseitigem Inhaltsverzeichnis
\cleardoublepage
\newcounter{frontmatterpage}
\setcounter{frontmatterpage}{\value{page}}

% Arabische Zahlen für den Hauptteil
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}


% Den Hauptteil mit vergrößertem Zeilenabstand setzen
\spacing{1.3}

% ------------------------------------------------------------------
% Hauptteil der Arbeit

% LTeX: enabled=true
\input{chapters/chapter01} % Externe Datei einbinden
\input{chapters/chapter02}
\input{chapters/chapter03}
\input{chapters/chapter04}
% LTeX: enabled=false
% ------------------------------------------------------------------

\label{lastpage}

% Neue Seite
\cleardoublepage

% Backmatter mit normalem Zeilenabstand setzen
\singlespacing

% Römische Ziffern für die "Back-Matter", fortlaufend mit "Front-Matter"
%\pagenumbering{Roman}
%\setcounter{page}{\value{frontmatterpage}}
%\setcounter{page}{0}
% Abkürzungsverzeichnis
\chapter{\hsmaabbreviations}
\label{chap:abbreviations}
\input{chapters/abkuerzungen}

% Tabellenverzeichnis erzeugen
%\cleardoublepage
%\phantomsection
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\hsmalistoftables}
%\listoftables

% Abbildungsverzeichnis erzeugen
\cleardoublepage
\phantomsection
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\hsmalistoffigures}
\listoffigures

% Listingverzeichnis erzeugen
%\cleardoublepage
%\phantomsection
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\hsmalistings}
%\lstlistoflistings

% Literaturverzeichnis erzeugen
\begin{flushleft}
\printbibliography
\end{flushleft}


\end{document}
